一人一個你俾人話過無既common sense

唔識用fax機

公司條女比哂signal話比屌，但冇屌到

唔知道朝早麥當勞無飽餐賣